今日天氣好好

出去行吓

唔洗開工？

係

真

想帶冷帽

發冷

好想出去

發姣

你成日鬧人

我唔鬧人的

你屌人的